就黎情人節 送咩禮物好

想話送自己比佢就算

送自己嘅話就會瀨野
整張卡都好呀